随着该地区和整个州的新冠病毒-19病例和阳性率的上升，对于所有需要检测的马里兰州人来说，勤勉地接受检测是至关重要的。弗罗斯特堡州立大学再次取消了当面授课，因为病毒在马里兰州西部肆虐|劳伦·隆普金| 2020年11月11日|华盛顿邮报|
本周，教练似乎很高兴哈斯金斯能够看到史密斯——一位长期以来被认为是联盟最勤奋的球员之一——为比赛做准备。亚历克斯·史密斯是NFL的最佳故事，但华盛顿接下来的几周是关于德韦恩·哈斯金斯|莱斯·卡彭特| 2020年11月11日|华盛顿邮报|
在前耐克运动员、10000米美国纪录保持者阿尔贝托·萨拉扎（Alberto Salazar）的辛勤注视下，两人一直在一起训练。在Nike的一项秘密跑步计划中，不惜一切代价赢取企业文化| Rachel King | 2020年10月6日|财富
尽管如此，即使是最勤奋的业余爱好者，如果交易时间过长，也可能遭受打击去维加斯：“随着科技股涨势的消退，新手期权交易员面临清算”|杰夫| 2020年9月14日|财富|
施特劳斯说，尽管雌性鬣狗对待别人的幼崽，但它们可以是“非常细心和勤奋的母亲”。雌性鬣狗在自己的氏族中杀死幼崽|卡罗琳·威尔克| 2020年8月25日|科学新闻
为什么不让整个事情因为缺乏认真的调查而悄然消失呢？英国二战破译英雄艾伦·图灵的阉割|克莱夫·欧文| 2014年11月29日|每日野兽
但是，尽管他们很开放，他们也是商人，知道他们的品牌，是他们最好、最勤奋的营销者。《地产兄弟如何成为你妈妈最喜欢的电视明星》|凯文·法伦| 2014年11月25日|每日野兽
费里斯将她的著作《路易斯安那烹饪》（1954年）和《新奥尔良烹饪》（1969年）视为勤奋报道和研究的典范。南方食品的悲惨历史|詹森·贝里| 2014年11月12日|每日野兽
是的，Pineda表彰了勤奋的老师和优秀的学生。墨西哥谋杀案的第一夫人正在逃亡|迈克尔·戴利| 2014年10月29日|每日野兽|
艾尔说：“你只要努力弄清楚它们到底是什么样子就行了。”。挖掘模特Instagram |贾斯汀·琼斯| 2014年8月15日|每日野兽
但他勤奋好学，急于避免重审，满足父母的期望。巴斯蒂安·莱帕奇|克拉斯特神父
为了寻找他的朋友，他被从一个地方送到另一个地方，努力地利用他的长腿，但没有成功。阁楼与花园| R.M.巴兰坦
这三个人步履蹒跚地走着，勤勉地走着，很少说话，主要是在姑娘们之间。雏菊链|夏洛特·杨
当我们考虑是否进行谈判时，我担心法国人更加勤奋了。爱德华·吉本的私人信件（1753-1794）第1卷（共2卷）|爱德华·吉本
半小时后，在认真查阅了几本书之后，他溜了回去，示意奥利里走进大厅。这个女人给了欧文·约翰逊